[富X證券]拎拎拎！聖誕股票闔家拎！

唔該，我想要你個闔家拎優惠

唔係好明 你都只係貼張報紙嘅圖 點解仲要打格仔 怕乜

因為張圖唔係我嘅

好彩呀叔慧眼識新星

琴日網上開戶
小米個個點攞
有無ching知

點解富途特選客戶果度唔遮?

1 股匯豐 得$50 。當你乞兒

一睇，哈哈！